有冇人係唔會應所有親朋戚友既新年祝願whatsapp?

點都唔會覆
睇人覆/點都會覆

過年都搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

是撚但啦，當我呃負皮啦

首先,冇再用wts
其次,同親屬唔會有通訊既交流

咁signal囉

推

都冇人whatsapp我